有無人有儲lego batman minifigures?

有無人有fairy batman 可以交換/出讓

有一set

一買買一set啦。

單隻係貴